是日飲宴 窮撚請入。。。

好肚餓，好想快啲上菜

吉妹結婚了
我卻...

你一早結咗啦

小了一個情婦

吉妹未有人要放心，有羊BB接蟹貨

我地係同一地方

我去飲咋嘛
我唔覺得人一定要結婚

尖沙咀酒店 相應

男家定女家？

係

出一百,拍樣

有無大波姊妹
新郎d襟兄弟是咪坐埋同一枱

30幾圍搵到我先算啦

無留意有無大波妹喎
我朋友唔係拍過好多次拖咋

咁名貴嘅

我今晚都係到炒散

弘b
酒店嘛

弘b等錢用？
我好肚餓呀

想睇吉妹件飲衫
唔好搶人鏡呀

普通便服咋
我無飲衫的

我長期等錢用
成日炒散

俾左二百定三百人情呀

我都好窮
想快啲搵到工

晏晝落樓下銀行買咗張$1000禮券

想睇

為自己而活啦，好怕人一到差不多年紀就趕住結婚

吊
d人結婚真係麻L煩
又要破財
結婚關我L事咩

普通出街衫無乜特別

我都覺
反正我未必會結婚，結婚都唔會做馬騮戲擺酒，覺得成件事好刻意

你朋友姓葉？

唔是呀

個甜品好正喎
去飲咁多次
次次都係垃圾甜品

最好果次4季
不過你好d

點解你隻臭閪成日影自己食咩

連乳豬都未上
餓到發瘋了

等睇吉妹夜d post打包嗰d狗糧上來

你現在身處飲食台呀臭撚

恭喜恭喜

Cash la

唔會打包啦，食飽就算

恭喜我破財了？

野食呢屌你

我買飯順便去銀行搞埋

上次公司有人結婚
有同事著返工便服去飲
阻正派相果日著返同一件衫
成個office 笑到癲左

咪話等緊囉，你想撩交嗌就過主啦！

我成日都著同一件衫架
因為窮

我都係返工一星期都係果8件衫褲配搭
星期六就好D可以著牛仔同tee好舒服

而家9點都未必有得食
又要睇片新人又要講野
每次飲我都打定底

好彩我返工著制服，煩少樣野
試過表姐結婚我都係著牛仔褲去

啱啱睇完片

上次去飲 我fd勁識做
放定好多食物（cupcakes 炸物 飲品比賓客）

著制服勁爽

吉妹 上次薯車麵
係紅磡邊條街 叫咩名呀

美味佳
喺紅磡寶其利街

恭喜吉妹

恭喜我失業了

陪食飯幾錢人工？

播晒成長片段未
新人多謝左老豆老母未

去飲點解要恭喜

播咗，多謝緊

我希望九點會有乳豬食

準備食新娘隻豬喇

咩料呀，我好朋友嚟架

Btw 你餐單啲甜品好似好正
我上次去飲得啲濕鳩桂花糕同一人一隻未切既橙

我都覺
好似未見過甜品係布甸

我次次見新人入場都眼濕濕

痴線拎碟乳豬出嚟都要擺pose幾秒先放上檯

我從來都無感覺

等睇圖

有冇播"仲有最靚既豬腩肉"

終於有得食

同唔同我結？

無呀，係hold幾秒先放上嚟囉

食哂啲乳豬喇

最憎唔係自己夾

NO

係呀，我好想一上菜就瘋狂夾

睇餐牌就知邊間

我第一次嚟呢間

Really？

吉妺
我都未食飯

我唔鍾意外國人架

好普通

媽媽未煮好？

而家上第二道菜

終於坐底

你揾吓邊條阿嬋成一路食一路玩電話
加注:二百

男家

你係兄弟定mc

成場都玩電話啦

等左咁耐可唔可以影下大碟啲美食

一上就分餸架喇

啲餸都好似麻麻地咋喎
等睇甜品

叫個阿姐停一停等你影

同請飲果個咩關係？
做左幾多人情？

未食已經知咩味

咁刻意等同自爆

朋友
1000

其實真係要 唔係餓死
同埋酒店擺酒都係分比你食
通常都唔夠飽

究竟有冇飲宴係真係做到八時入席上菜

西蘭花得兩棵

...............

聽人講大陸好快趣

仲係好肚餓
上菜又慢

這是什麼垃圾

叫阿姐添啲啦

諗定去邊食宵夜啦

分餸之前又唔影.....

份量啱啱好架

諗咗喇，去老麥食魚柳包

太刻意企喺身影咪比人知囉

上菜快少少會好啲

我食親分埋餸果啲都有淨，要問人要唔要

唔會有人理你

講開又講
我去飲最鍾意食炒飯伊麵同甜品
係咪太奇怪

同檯超過一半人都唔識架，費事柒

去到雞已經唔想食了，因為次次都覺得唔好食

我會留肚食炒飯同伊麵

去飲一定食老麥打底

呢D真係識做 仲要好食

我都係 所以一開始唔可以去到咁盡
Btw炸子雞

就係咁先可以肆無忌憚

自己鍾意食邊都得

係咪我太耐冇飲 唔可以叫佢自己分咩

同檯超過一半人唔識架，都無人出聲，如果全部熟人就會叫佢擺低餸等我地自己夾

到左即場拆人情呢個環節未？

無咁肉酸

即場r下fd啦

吉妹食開快餐

酸辣湯

成檯都係高貴靚女得我係醜婦，不了

龍蝦湯燕窩

我係屋企食傻咋

食剩d 殼r出黎

咪好囉，慳返啲錢又夠飽

湯咋嘛，邊有殻

啱啱先返屋企
宜家食飽飽

好想奶

奶吉妹嗰隻啦

你咁嫁...

我係最𡃁仔個個

成場都係叔父

酒浸？

好眼瞓，可能未上甜品就走人了

屌你,你排弟幾呀

係鬼 我係佢地後邊。年輕有為

十點半都未食鷄

你坐中間左邊？ 白t長褲？

我已經好眼瞓，無留意啲人，剩係知細細妹好興奮

唔同fd子去飲野

有肶有翼有胸

我唔飲酒的

乖吉妹

肥婆

乜事

直播去飲，真係慘過食三舊屎

又播片喇

屌，仲未食甜品

播番今朝玩新郎啲片？

閉目養神無睇到

11點半啦 食完未

屌咁都有得相認

我女家果邊

btw男家好似好撚有錢

Jacky?

樓主飲到訓著左???
定同巴打相認左???

酒店就係咁最憎分餸，你話魚翅糖水嗰d就話啫

返到屋企沖完涼啦

唔係呀

你你親戚定朋友
我諗屬於小康之家啦，未至於好有錢啩

我係親戚 坐得比較前

你係女方d fd?

係呀，近近地門口方便走人

新娘人緣勁好...好多舊同事都有比面黎飲

佢個人係好好
好鍾意佢

咁唔怪得你同佢只係朋友都做1000蚊人情
不過今晚搞到9點先有野食..11點先食完

最鐘意乳豬

我食埋生果好快就閃人了